【情境題】你會點迫供 佩洛閪

閪女人仲未出現
如果比你捉左佢, 你會點迫供
震震假鳩24小時長插, 開到最震

用石頭

掟石頭

用石頭掉佢逼供囉

震你自己個爛屎眼啦石頭佬
係咪以為自己好撚幽默

比一噸石頭佢，好肯定抗拒唔到既

我追蹤咗樓主
石先生

正負電極夾佢兩粒lin

塞佢死石頭

食*

食屎